[
    {
        "id": 782,
        "question": "Ruh biliminde karşıt duygu, sevimsizlik, soğukluk",
        "letter": "A",
        "answer": "Antipati"
    },
    {
        "id": 1781,
        "question": "Fransızca’da Marie’nin banyosu anlamına gelen 'sıcak suda eritme' işi olan gastronomi terimi",
        "letter": "B",
        "answer": "Benmari, Bain Marie"
    },
    {
        "id": 1888,
        "question": "MECAZEN, “GELİŞTİRİLEBİLİR YETENEK, İYİ YETENEK” ANLAMLARINA GELEN SÖZCÜK",
        "letter": "C",
        "answer": "Cevher, Cevherli"
    },
    {
        "id": 183,
        "question": "Oy vermekten, eğilim göstermekten veya bir şey yapmaktan kaçınan, kararsız kimse",
        "letter": "Ç",
        "answer": "çekimser"
    },
    {
        "id": 112,
        "question": "Müzik, ürün, hizmet gibi alanlarda kısa ön sunum",
        "letter": "D",
        "answer": "demo"
    },
    {
        "id": 1416,
        "question": "Araçlarla koruma işi",
        "letter": "E",
        "answer": "Eskortluk, eskort"
    },
    {
        "id": 752,
        "question": "Anlayış, seziş, sezgi",
        "letter": "F",
        "answer": "Feraset"
    },
    {
        "id": 1430,
        "question": "Makine yağı",
        "letter": "G",
        "answer": "Gres, gres yağ, gres yağı"
    },
    {
        "id": 253,
        "question": "Çok güzel el yazısı yazan sanatçı",
        "letter": "H",
        "answer": "hattat"
    },
    {
        "id": 1725,
        "question": "Hainlik etme, yarı yolda bırakma",
        "letter": "İ",
        "answer": "İhanet, ihanet etme, ihanet etmek"
    },
    {
        "id": 287,
        "question": "Posta, kargo, mektup vb. gönderileri alıcıya ulaştıran kimse",
        "letter": "K",
        "answer": "kurye"
    },
    {
        "id": 918,
        "question": "Hiç tuzu olmayan yumuşak krem peynir",
        "letter": "L",
        "answer": "Labne"
    },
    {
        "id": 1947,
        "question": "Yıldızların durumundan ve devinimlerinden anlam çıkarmak suretiyle, falcılık yapan kişi",
        "letter": "M",
        "answer": "Müneccim"
    },
    {
        "id": 949,
        "question": "Nikel'in simgesi",
        "letter": "N",
        "answer": "ni"
    },
    {
        "id": 652,
        "question": "Antik Yunan'da müzisyenlerin konser verdiği basamaklı yer",
        "letter": "O",
        "answer": "Odeon"
    },
    {
        "id": 360,
        "question": "İleride geri verilmek veya alınmak şartıyla alınan veya verilen (şey)",
        "letter": "Ö",
        "answer": "ödünç, ödünç alma, ödünç almak"
    },
    {
        "id": 673,
        "question": "Söz dalaşı",
        "letter": "P",
        "answer": "Polemik"
    },
    {
        "id": 1244,
        "question": "Kaynar suda kabuğu ile az pişirilmiş olan",
        "letter": "R",
        "answer": "Rafadan"
    },
    {
        "id": 1690,
        "question": "GENELLİKLE MEYVE VEYA MEYVE SULARINDAN YAPILAN, FRANSA MENŞELİ DONDURULMUŞ BİR TATLI",
        "letter": "S",
        "answer": "SORBE"
    },
    {
        "id": 1461,
        "question": "Mecazen \"Kovmak, kapı dışarı etmek\"",
        "letter": "Ş",
        "answer": "Şutlama, Şutlamak"
    },
    {
        "id": 443,
        "question": "Karşıtlık, karşıt olma, zıtlık, çelişki",
        "letter": "T",
        "answer": "tezat, tezatlık"
    },
    {
        "id": 1223,
        "question": "Bir sonuca varmak üzere, ortadaki engelleri kaldırmak için tutulması gereken yol, çıkar yol, çözüm, çare",
        "letter": "U",
        "answer": "Umar"
    },
    {
        "id": 1468,
        "question": "Güvercinlerden, korularda yaşayan, eti için avlanan, boz renkli bir kuş (Streptopelia turtur)",
        "letter": "Ü",
        "answer": "Üveyik"
    },
    {
        "id": 475,
        "question": "Gözlem ve deneye dayalı araştırmanın sonuçları",
        "letter": "V",
        "answer": "veri, veri seti"
    },
    {
        "id": 1577,
        "question": "Hacmine oranla ağırlığı çok olan",
        "letter": "Y",
        "answer": "Yoğun"
    },
    {
        "id": 1589,
        "question": "Çok küçük parçacık",
        "letter": "Z",
        "answer": "Zerre"
    }
]